國際輿論已經當香港人贏咗

呢場運動響國際上一直定性為修例風波
而家林鄭正式宣佈徹回條例
國際輿論已經當香港人贏咗
之後若果再有衝擊，鬼佬係唔會明你地衝乜
甚至覺得香港人輸打贏要
你地而家鬼殺咁嘈既同時係咪應該思考下之後點做呢

push

Push

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

比黑警打到仆街左幾個月 有幾難明

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

點算！！ 呢個難拆

9月8美領見

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

721

Tui

你憑咩要鬼佬明?
再者，明又點
勍算你而家著力點放返響追究警暴
我寫包單鬼佬唔會想理你

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

五大訴求 缺一不可
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

好撚驚呀

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

贏條毛
同一篇稿 改個presentation方式
依家要民陣即刻搞個和理非集會
「五大訴求 缺一不可」
「追究黑警 獨立調查」
正個名

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

大陸最憎人地拎呢d野黎講
就拎呢d四圍講, 激尻死佢

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

鬼佬係你老豆定我老豆

美國人權法一路講緊2020雙普選wor

一九五六年二月，中國共產党發出了“藝術上百花齊放，學術上百家爭鳴”的號召。宣布每人都有“獨立思考的自由，有辯論的自由，有創作和批判的自由，有發表自己的意見、堅持自己的意見和保留自己意見的自由”。這對經歷了過去几年一個接一個全以知識份子為對象的運動的人來說是難以置信的。

然而，這一次中共中央的態度實在是誠懇得很。中宣部長陸定一于七月二十日對出席會議的各省市管宣傳、文化、教育的官員們大聲呼吁，要他們讓大家講話：“人家不講話，我們就耳不聰、目不明，再過几年就變成木乃伊了。”

共產党的誠懇態度終于收效了，春風吹到玉門關，不久前被中共的整人運動弄得心惊膽戰的人們，終于解除了戒心。一位教授對中共的誠意万分感動地說：“爭鳴這個方針的提出，只有在优越的社會主義社會才有可能。党和毛主席真是偉大！”。于是，許多人說出了憋在心里多年不敢說的話。

未撚撤呀 傻尻 係動議呀
未撚撤呀 傻尻 係動議呀
未撚撤呀 傻尻 係動議呀
未撚撤呀 傻尻 係動議呀
咪燃打飛機啦

Twitter reddit都要做好文宣

自從共產党執政，所有的報紙都成了“党的喉舌”。如今党歡迎人們說真話，當然也包括那些充當喉舌的人們，于是新聞界也“‘鳴’起來了”。

一九五七年五月，一場反右派運動開始了。一時間全國各地工人群眾在党委和官辦工會操縱下紛紛舉行大規模集會“聲討”右派份子，昨天還被視為真理而受到熱烈歡迎的种种勇敢的真知灼見，立刻成為“射向党和社會主義的毒箭”；因大膽為民代言而被視作英雄的人物，頃刻間便成了“一小撮敵人”和“不齒于人類的狗屎堆”。開始了二十余年暗無天日的賤民歲月。

据作家丁抒的《陽謀》一文記載,中共中央官方宣稱有五十五人被打成“反党反社會主義的資產階級右派份子”，而當年內部机密文件的數字則是一百零二万人。這還不包括未經過必要程序被作為右派處理的人。

快上twitter表達訴求
Five demands no one left!!!

文宣上係要改一下/進步

咩都未解決
贏左咩
警鄉黑又袋住先？
濫捕又袋住先？

感覺一定有人想翻去做港豬

要即刻打國際文宣戰!

無trump幫
你一早輸撚埋條底橫啦
仲比一個訴求你咩

we haven’t won yet

各位食完飯就準備向全世界反擊

Twitter d鬼佬日日屌柒黑警濫暴喎 唔明？

咁就要靠之鋒哥啦

要澄清返呢個係假撤回

只係動議撤回咋 仲未正式撤回架

Washington post 出呢篇出得好快
前提係啲人會睇呢篇啦
其實文章好清楚寫到
個society 已經polarized
Only fulfilling one of the demands 唔會令示威者停落黎

當然係俾心水清外國人
唔知頭唔知路既就再算啦

呢條3毛！DLLM

【請手動分享】

清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
9.03 太子6狗亂咬，15歲手足生死未卜

如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

#五大訴求缺一不可
#追究黑警濫暴
#父母債子女還
#禍必及黑警家人
#唔好旨意走數

唔難拆，全面加強對外文宣，香港未贏

乜都係十月一作怪 十月一後條賤娥採你哋都傻

人權法 BNO呢d問題
一定要搞大佢
你唔搞大佢 國際先話你收貨
樓主個理論係倒因為果

推

反修例運動已成過去
流水革命正式進場

國際輿論邊會咁快有風向呀 , 外國關注警暴多過送中條例架

一定要同鬼佬解釋過去中共發生咩叫大嗚大放 秋後算帳
同鬼佬講一旦五個要求唔可以全部達成 等候香港既只有清算
再講信用社會信用評分系統 人象識別 智慧燈柱
大灣區計劃點令香港俾9倍人口稀釋
香港點俾共產黨由政府高層 商人 警察全面滲透

你以佢地睇唔到831點樣警暴咩
仲係輸緊5:1阿

五大訴求 缺一不可

文宣

5 毛 上一頁

唔明解釋到佢明

其實應該大肆宣傳香港人贏左，
盡快收割，將呢個結果英雄化。
然後開始做一個打黑警既社運，
盡快由和理非遊行做底，
再不斷升級，依循返反送中既套路，
同反送中切割，再獨立做瑋個，
目標夠清，國際間就可以將佢當成兩樣事來處理。

大大輸出黑警不人道對待示威者文宣！

最重要救反後生，法律獨立，要入罪後生唔緊要

但係❗️特首引起呢場風波，特首有責任去收科

要求❗️ 特首特赦❗️後生

事實係無惡法，無人上街，無人犯罪‼️

又係你呀五生

九月八美國領事館見

未keep住 遊行
話比外國知囉
唔洗做呀

依家先要將個主題轉做成立獨立調查委員會
否則的話國際輿論會好不利
一定要將獨立調查委員會推上國際

universal suffrage

集中雙普選-> 民主 vs 獨裁
獨立調查-> 暴力打壓
集中兩點先有得同外國人講

10月1 唔洗指意係室外升到

柒婆呢鑊幾醒，想喺人權法推出前降一降溫令外國人以為已經回應咗我吔

Twitter reddit要人

我認為今晚就要集會表示唔收貨的

P牌開post推唔郁極速沉底

林鄭奸計唔可以得逞

微博啲小粉紅已經開始懷疑人生

輿論戰+大遊行

文宣阿

所以我已經一早講過
條例唔應該再放重點
成個重點應該放為一個為民主自由公義而戰既抗貪腐極權運動

twitter

九月八
大家一齊去美領同全世界講

!!! 行動post!!! 9月6號！

Push! 和理非都可以做到！

「若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友，是不會原諒我們的！勿忘初衷 五大訴求 缺一不可！」

要馬上升級做真雙普選

Twitter!

今日twitter戰線一定要最大力度！

百萬大遊行加外國文宣！

認真Twitter勁多人都寫Officially withdraw
因為好多外媒都冇翻埋動議
嚴重需要正視聽！

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#FiveDemands
#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

美領行動投票Channel

國際文宣

三毛小子錯判美支關係一年

你哋？

國際輿論你作出黎架?

宣傳！！！！！

我地俾林鄭將咗一軍

之前暫緩 班鬼佬都話贏㗎啦 做好文宣咪得

仆街一定要打落去

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

907 908唔好唔出

Get the fuck off.

How could this shit happen in the first place? We need to reform the system

616嗰陣之後咪又係暫緩當撤回
所以冇問題

#5DemandsNot1less

大家係 reddit&Twitter 集中用呢個#hashtag

抱歉 唔覺
但我唔係叫大家輕敵

吸引佢哋眼球嘅係警暴畫面
說服佢哋嘅唔係撤回
係乜柒監警會

只要解釋清楚監警會有幾廢就得
再唔係show返畀佢哋睇
英文版嘅五大訴求
睇吓邊一點係監警會呢？

做文宣呀 加油 缺一不可呀

未撤回呀，係動議咋
建制派到時反對就搞掂，又可以重新玩過
依家係1個訴求都冇回應過呀
依樣嘢一定要比外國知

正名反黑警運動

五大訴求啊 四乜撚野大啊

咪撚失焦
五大訴求 缺一不可
永遠唔會變！！！

暑假係英國exchange同左唔少外國人傾計 整連儂牆
派leaflet 講香港既情況
好多人之前一直以為
the bill is dead = withdrawal

今次林鄭話撤回，但係我地已經唔會再接受！
因為更多深層次問題已經浮面！

但係外國人未必好瞭解點解我地要繼續抗爭！因為今次真係話撤回

文宣方向要改變
著重講克警濫權、太子831事件
我地先可以繼續有國際輿論既支持！！

文宣文宣

我地贏左
我贏你個頭
要再係外國登廣告同外國講我地係想調查警暴 我地唔可以就咁算 1000個義士呀！

當我樂觀
我認為唔使太擔心
國際主流媒體從來無忽略過黑警濫捕政府法治敗壞
睇翻new york times就知
成個反送中運動嘅起因同發展都跟得好實
點會認為就一撤回就玩完?

含我碌撚啦你

721 811 831

唔好係呢到圍爐，大家快d幫手去Twitter

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

#passHKHumanRightsDemocracyAct

大家記唔記得
死左幾多人?
傷左幾多人?
拉左幾多人?
逃亡左幾多人?
除非有雙普選，如果唔會，
香港只有走向新疆化

著名五毛
起底
上一頁

國際文宣!!
多國家語言!!
解釋五大訴求缺一不可!!!
要快!!

林奠幾時收皮呀
dllm

其實上次the bill is dead啲外國人都以為贏咗

和理非大遊行。死線後升級

上 Twitter同外國人解釋 監警會係廢先啦

啱
應該做更多文宣工作

The current situation is NOT victory at all. We are far from winning. We ask for Five Demands and Not One Less, now the Extradition Bill (one of the demands) is not even formally withdrawn.

The fight continues until we truly get democracy and justice.

Please stand with us.

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？係咪時候否決依個唔聽民意既政府？咁都收貨既話只可以話我地抵撚死，預備定你同子子孫孫入集中營做奴隸啦！

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

BTW老柒連囝肯出標示五毛嘅tool未?!!!

好似黃背心咁

樓主五毛黎

敵人反對既

革命尚未成功，同志仍須努力。
------孫中山先生

It is time that we need another round of propaganda to international society.

文宣要繼續做野~

9月8

警暴同chinazi講左咁奈唔係唔知嘛

用左咁多條人命，用左咁多手足既鮮血換黎只係一條原本唔存在既條例既撤回，咁叫贏左？贏左d 乜撚野

嗰d所謂輿論
唔知幾多係中共打手！！！！

咩叫 缺一不可？

國際的文宣同輿論一定要做好

你當納粹中國死架 ?
#chinazi

【請關注831太子站事件】

推推推推推推推

撒回又點呀，我地照樣請求美國通過香港人權與民主法案呀！！！！！！！！

【加密更新】呢度大量要人要人呀！！ （２）

好簡單，五大訴求，缺一不可

民間記者會又好, 日後示威又好, 文宣又好, 其中一個主要對象, 一定係外國人, 所以唔可以少英文啊!!

一定要講清楚:
1. 監警會係廢既, 佢只係自己人查自己人, 就算有外人都唔夠, 而且冇權力搜證調查, 建議冇法律效力
2. 我地對抗緊既係中共, 係極權主義, 同納粹德國一樣, 唔可以妥協, 唔可以縱容, 一定要為自由世界付出, 「六國破滅, 非兵不利, 戰不善, 弊在賂秦」
3. 我地有5大訴求, 5個都係合理訴求, 爭取真雙普選, 追究警察 (他們犯了人道罪行啊!), 還有現在一國兩制已失效啊, 林鄭已經講左係中共話事, 我地只能爭取真普選才可以倖存
4. 要提一提新彊果D人, 我地又好, 台灣又好, 其他親西方既地區, 都唔可以步佢地後塵

即時

１.林鄭明天開記者會，表明不會成立獨立調查委員會，以及不會答應民間所謂的所有訴求

２.國泰主席被辭職[即日生效]

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

hi all, let's speak in English so that foreigners will understand what is still happening in Hong Kong. Carrie Lam still refuse to announce that those being arrested and charged are innocent. Our government still has not responded to our 4 remaining requests.

請原諒小弟差劣嘅英文

佢想向國際展示佢回應市民訴求
唔可以無左外國輿論壓力
要做埋外國文宣

係逆權運動

未贏呀！

樓主當鬼佬智力係藍絲咩

警黑合作，爭取雙普選。大把野搞，鬼佬點會唔明，唔好係到亂帶風向。

因為外媒無可能緊貼成件事點發展，所以要海外文宣係極度重要，請記住無美帝6月果陣已經通過左送中
講咩自己香港自己救只係自欺欺人甚至可能係五毛想阻止人向海外求助

最理想係不停整理資料比外媒，甚至自行投稿，但呢d需要外語好既手足幫幫手
自問外語差最多係盡能力解答返一兩句，但好難清楚咁表達到成場運動係點發展，求下大家幫手集中去海外平台做文宣

fast d go twitter comment

Democracy

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

贏乜撚野
獨立調查呢？
雙普選呢？

呢招真絕

加重文宣就得

岩啊，其實呢個係好大既危機，我地點樣先可以文宣到外國人明白係重點

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

借位post野，而家最需要同最有力的海外文宣就係全球登報！！

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

係時候整文宣去鍋爆魔警同要放因行政失敗而被捕既手足喇

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

動議撤回咋
仲可以say no架

五大訴求，缺一不可

呢個重要

佢比A貨
"動議" 撤回

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

再衝擊只會無人支持

需要加大文宣! 再一次和理非之後勇武!

要將多啲中聯辦同黑警嘅罪證做英文文宣

外國文宣
去Twitter, Facebook, Reddit留言

［文宣外交］Reddit幫到我哋對付林鄭假撤回！

有無英文版呀
比我copy去twitter

ps唔識英文

國際輿論一早睇通睇通係中共侵害香港

唔好咁撚井底啦

要靠文宣

Reddit Twitter 洗版 pls

監警會係廢的！！！

仆街喇

推撚爆佢

Twitter 瘋狂tag #5DemandsNot1Less !!

文宣組要開始做嘢，解釋返係6月一早撤回就唔會有人受傷，依家撤回只係貓哭老鼠，英文唔識點譯

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

改變議題
好似改做
重組警隊

IPCC is useless and has no real power over the police force

監警會係廢的！！！

岩岩ABC有請張超雄做訪問
佢都有解釋返個情況，同埋表示香港人會繼續抗爭

⚠️⚠️麻煩推爆佢，話比啲外國人知單嘢未完⚠️⚠️

[英］Response to Lam’s withdrawal of the bill

麻煩晒手足

推呢個

小勝，但仲有好多嘢要爭取。香港人，一齊上！